知唔知幾時場場波都會有補時?

又係我山竹巴打
受到巴打激勵 我啲靈感有如泉湧
都係果句 三頁開估

唔知

推

無人回好慘 但我想知答案 幫你推

91分鐘時

再想想啦

ｐｕｓｈ

保時捷(補時節)

嗯